有無人有睇Monster魔剎？

打算追
想知劇情大概
希望大家可以分享交流

搵約翰
完

好睇
要人係世上完消失
唔係殺左佢
而係殺曬識佢既人
當連佢都死埋
依個世界就再無人記得佢

鍾意到down左成套動畫落hdd
時不時攞返黎J
btw巴打講緊漫畫？
仲連載緊？

咁樣即係loop到成個世界都要殺哂

約翰既怪物又係乜野？

動畫

心魔？

神作

不過動畫香港翻譯好似有點7...

香港優勝的只有配音
陳欣配既天馬醫生係世界級